好灰 上年7月買左樓

好比心機儲錢買咗樓自住 見到個價跌好唔開心 付出好多 做咩都冇心機

每日check 住成交好辛苦 望住個價
跌十萬即係兩公婆小一次歐遊（住五星酒店）
跌五十萬無左架歐洲車
跌兩球 無左個仔（窮窮地夠夠養小朋友到廿歳）

上年7月440萬買 依家估400萬
輸左40萬 唉 幾時先跌完？

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

祝
有一日被共產

洗唔洗咁黑心呀
買自住樓都有錯？
你眼紅我買到樓呀？

自住樓價跌有咩問題?
供緊樓嘅我都希望香港樓價大跌

其實買得都預左做水魚架啦
睇開d

真係供緊寶星?

學誠哥仔話齋：如果自住又有能力就幾貴都可以買

當交租
原來有樓平過上年七月？
其實自住怕乜

日日跌好難受
同埋我做8成上會 跌多1成 我已經可能負資產

撚狗俠

我做IT 呢行差左好多
份工都危危地 唉
好驚失業

撚狗俠又撚狗

自住怕閪

呢場仗輸埋你唔止跌40萬

咩叫攬炒？快賣樓助義士啦
好快可以200買返

但人地遲我一年買 重要高層過我 平我40萬
好難受 40萬我要儲2年先有

蠢人唔只唔好生仔 樓都唔好去買就岩

未過SSD 點賣？
我都想賣呀

驚失業 驚銀行收樓

地少人多
唔買都要租
唔洗住咩Ching

每個月有1萬蚊息咁多咩？

揸實啦，全球印緊錢
垃圾債都升到勁低息
其實好難跌

真係好彩未有小朋友

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

香港仲係嚴重欠缺人材
我講緊programming
好多時都係工找人 (當然仲有一個原因係好多人唔合格)

自主唔好睇錢啦
投資不嬲有風險

你都買左寶星？

年

好多大陸人同台灣人黎搶工做

真係？咁我都定D
唯有望係咁望啦

供完都2047

呢啲嘢無計，自住就唔好睇個價算啦 睇黎盞傷心

香港樓估計market value 同 rental value 相差20.9倍 成世都以為唔會跌咩大佬

林鄭跪低就跌完

睇個勢有排跌，入市真係要小心

供供:自住驚閪

Strong hold

唔撚想知呀

10月，等左半個月

全球印緊錢 d熱錢就一定會入黎香港架咩 都on9 ge 你試下美國過埋條人權法 取消埋個獨立關税區 睇下仲有幾多萬億資金流出香港好過啦

兩公婆供25年先買到間300幾尺屋
本身已經痴撚線
自住係慘d, 怪就怪班大陸人借香港樓走資

2,3年前買左樓既人 依家都升左十幾%啦
好心你啦 柒少陣 香港樓會跌 一早跌左啦

你係7樓果間？

你買嚟自住
跌幾多都唔關你事啦

林鄭跪低，更加多地起屋，再跌

唔答 驚自爆

係咪唔明咩係負資產？

抵死，連登係講攬炒。你仲走出黎摟屌。
預左負資產啦你。

我都買左樓
望住佢日日跌好開心

日日講攬炒
區區一層樓算得咩
一層樓都換唔到一個岳巴

IT狗有咩得罪你
再講佢燒炭層樓跌多二百個

你買黎自住
樓價跌關你撚事咩
你係屌緊點解唔早d跌等你可以慳返40萬咋

食屎狗

買黎自住 住夠十幾年
個樓價一定升到 兩，三成
一，兩年跌40萬就驚成咁
大把人連首期都供唔起

個個月都要供 點會真係無感覺呀
如果下一間 成左 360 380萬
咁我就輸左 4-5年儲蓄
我都想同自己講 自住驚閪 但真係唔得

希望樓主快啲畀人call loan

跌5成都嫌少

睇樓主起底就知自私撚黎

自住影響真係好低
人地放租放鋪嗰啲死得仲慘

自住你話知佢啦，
冇左份工你先驚啦

好慘 呢個係普通買樓市民寫照
平時死慳死抵 而家咁 其實避無可避

屌唔洗理d馬後炮黑心留言
熊仔頭個YouTube都講過連登仔blame the victim on99
邊個會鍾意攞自己啲傷口出嚟晒，多謝樓主提醒
祝君好

屋黎架喎 自住喎 咁樣計?

咁遲下有小朋友個 價值會係幾多 預計讀到大學會升值幾多

小朋友有疾病係咪會插水式跌價 白養仆街仔

一開頭又話支持送中

抵撚死

如果輸左，成層歸黨，完！

樓主自私撚黎 唔抵可憐

我一年搵二百幾都唔撚買香港樓，你自住算鳩數啦

如果送左中 依家就乜事都無啦 唉

咁多真心膠

你都識講自住樓 唔通升左100萬你又會賣左佢咩 唔好再理個價啦
btw400萬似係估高左 你等到有成交再睇 應該370左右

每日check 住成交? 你攞嚟辛苦

點解覺得差左嘅 我都係做IT又唔係唔係太覺

短期升跌一定有㗎喇 但點都要住㗎..

係啦 關心自己層樓啦 攬住佢過世

佢成交咁少。。。係得呢間。。。

你唔好睇估價啦，你過左壓力測試，依家又唔加息，供得起

屌你老母
抵你層樓跌
攬炒啦

原來係一隻豬仔
祝樓豬層樓愈跌愈多

巴打唔好灰心，香港唔會咁易死
我地會贏
最多浴火重生，幾年後升返去500萬
而家跌一跌只係一個插曲

你係咪打多左個「事」字？

事實上香港樓overheat好嚴重...
個市場調整亦都無可厚非
基本上依場運動將香港重新洗牌

撚狗

跌得果一成喺度嘈嘈閉
真係笑撚死人
97買跌到03年啦

自住驚閪跌

巴打，一日未賣都係數字遊戲

it skills太易過時
it=垃圾工

咁你賣左佢租囉, 講到一定跌
一陣上唔返車唔好又嘈

有層樓同手足條命唔是仲要擔心層樓呀嘛？

太自私了 喱條友隨時為樓價割蓆

眼紅你買到咁細嘅樓

要送支紅色噴漆俾佢？

有班柒頭笑樓豬自私撚，人不為己 天誅地滅啦

你連逃犯條例都唔驚 樓價跌你洗撚驚咩

自住你理閪佢升定跌咩

香港買樓預左
要怪就怪班高官有錢佬大陸人炒家炒到個市咁
完

如果無SSD 我都想賣呀

本身都同情你，
你呢句我只能夠話扺死

又玩文化大革命？唔係尊重言論自由咩？

起左樓主底 抵撚死
送左中 遲啲會跌到$40萬！

切撚左柒先講野啦 無撚俠
國難當前，你條廢柴仲有心情係到抽IT巴水
仲仆街啲廢老藍屍

如果你係拎黎炒，抵尻你死
拎黎自住，驚閪跌！

Btw: 五大訴求 缺一不可！

等你賣左就會跌完

自住你怕乜呀

咁即係唔賣啦. 咁睇個價 jm9 ?

其實佢第2個post 講得幾岩

假膠feel

當日你有份話自住驚閪
比你累死

保升保升 滿載溫馨 Un住腳等待

其實自主嘅話唔需要care層樓升跌架
你又唔係投資
利申 屋企人喺樓價最高個陣買左

輸打贏要
就好似自由行d鋪頭咁

根本就係主要原因

你花多D心機時間保著份工好過啦

坦白講如果係拎嚟自住 我又唔覺得有咩好唔開心 你當初俾得呢個價錢 即係證明你覺得呢層樓值啦

我早兩個月買tim
都已成定局，仲check乜L

BTW, 堅定支持攬炒巴

起底啦

On9
2018年頭已經講緊開始跌
賴乜鳩

2019 2020供應量係最高
而美國利息都係高位
HIBOR始終都要跟
上年年尾hkma開始出手

自己唔知亂入市
抵撚死

講真 諗多啲方法搵錢好過出埋呢啲On9 post
睇多幾次個價就升？跌定升你都要住架啦

幾時有話唔俾樓豬講嘢
發現樓豬咁撚自私咁當然係祝樓豬層樓跌多啲

樓主咁撚loser feel
見到都眼冤

喂你自爆左呀

自住又驚跌根本唔係想買黎自住

香港人最緊要有地方住 有工返姐
邊個會真係想暴動 搞抗爭？
以前英殖時代 無普選 無直選議員 無華人做大官 日子咪又係咁過

依到啲巴打話樓價gogogo，可能樓豬信左

On9 買樓實升？

慘 成世人比層樓局限住

on99盲信樓價有升冇跌
感受下咩叫投資損手啦
人生冇幾多次機會架咋

樓主好on9
你估買樓一定升不跌？
本身香港樓價極離地，你舊年入已經知你無常識。
如果你自住根本唔需要理有無升跌。

咁撚驚咪而家再劈50萬即刻賣左佢囉

你估真係永升神話咩？

你仲要係最高位入

講真 有無呢場運動 你個價都係等跌架啦

你咋

自住嘈乜撚嘢樓價跌，我俾你升400,000你係咪賣呀？
唔好咁戇鳩以為連登得你一個買到樓啦

好多人，一生人，都未買過私人樓，做過業主
你已經好好彩

8月買左 仲未成交
Anyway 支持攬炒
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

之前15年都係
點解一到我買就會咁？

樓主唔好拎呢d野黎玩
原po可能忍唔住自殺死左

好多新會然

有排跌

幾十萬淨係課金俾仔女都無左啦
跌少少就係度嘈

好多真心

追左5頁 都無個識，屌

正常嚟講自住都唔怕嘅，你係有需要吖嘛，如果你嘅目的係賺錢嘅，你可以承認自己係一個炒狗。

btw 其實都唔使驚，技術性調整啫，遲啲就會升返

你自住就唔洗咁care升跌
你話買黎投資就話姐。。。

真係 我由佢講野已經feel到陣自私味

自住嘅跌幾多關你撚事咩
除非你話差呢400萬開唔到飯一定要而家賣
如果唔係你就含撚啦

成日睇住啲沈沒成本做人有意思咩，你而家唔買都買左，係自住咪繼續供，係到呻都唔會解決到任何野

買四百萬上車樓就嘈依樣果樣
未見過大蛇疴尿

自住有咩所謂?

你個無撚廢柴撚買到樓
慢慢照下鏡 睇下自己既廢老樣

做8成
你對自己同個市都幾有信心

你依種垃圾，一世都只會係垃圾

利申 供緊樓

如果跌多60,70萬，即係樓豬買貴60,70，再加負資產，點唔care

溝貨啦買多間

撚狗post

又真係好多真心新會員

喺香港買樓買鋪冇風險架 有本金實賺架

樓市gogogo

一日未賣，一日不知輸贏；你點都要交租，係未？

放心啦
而家買都未最低
一定仲有得跌
HIBOR都未追到
貿易戰都未咁完

我有個建議，之前話買層樓俾岳仔

就買呢間啦

好心你咪咁戇鳩啦
舊年買，依家跌又好升又好
你會賣咩？唔洗俾印花稅？
幾錢都唔關你事㗎啦依家
咁你日日睇住個價為乜？
自找煩惱咋傻仔
供樓咪當交租囉
你果層仲要係舊樓
跌係跌你先㗎啦，買得就要有心理準備
呻只會俾人笑你冇能力又學人買樓
你心理質素差成咁
唔該唔好做任何投資
包括買自住樓，都係錯呀

利申，買咗樓，供緊，跌咪跌囉攬炒呀

其實唔會真係跌

咁撚多真心膠 笑撚死

幫手入黎我個post條link到report

寶星保升

你睇下深圳幾錢啦，香港會低過深圳咩

你又話呃唔到自己自住唔理升跌了，啫係當咗買樓係投資喇，投資緊係有升有跌架喇，呢幾年只升不跌先縱壞曬你班人，升個陣又唔見你地分啲黎洗，跌個陣就出黎喴嘩鬼叫

IT狗

跌市係必定既事隨緣

滿載溫馨

保升

政府回應哂訴求就會升到仆街嫁啦
出嚟一齊屌鳩佢啦

佢住緊鞋盒以為自己高人一等
香港大把有錢人
隨街執個間屋都大過佢
唔明點解可以睇唔起人

好怕樓主呢種人 唔指買樓 買支水都會
經過間7仔買支水10蚊 行過士多5蚊
成日就會勁在意
每日出街就係睇7仔幾時跌又或者士多幾時升
想心理好過啲 做咩姐
440你高追 我同你講下兩年會去到200萬
你係咪呢家400都賣咗佢先?
相反 今年上到1000 你係咪又自住咁清高?

樓主係咪公屋仔？
自住你怕閪咩
有啲人揸住幾幢物業都未撚驚啦

你無腦？真係送咗中你喊緊
或者會有班人開心，可以執平樓

投資不嬲都有升有跌 你怨就怨自己無眼光啦好無
輸打贏要仲咁多野講

咁姐係唔關樓價事啦

食得 鹹魚抵得渴 又要買 又要嘈 講經咩 自住使鬼咁多野講。你咪又係想係咁升值

利申 唔識睇市
租緊間屋兩年 今年年頭業主話賣俾我
喱家先供得嗰三期 見到市價已經平過我買入價
不過唔緊要 都預撚左 邊有得輸打贏要
支持攬炒 香港reset

自住驚閪咩

呢啲野冇得咗計架
夠有人賣層樓出黎抗爭
你買黎自住其實冇咩影響
可能十年後升到痴線呢

你自住咪當早買早享受

除非你又想炒埋一份
唔係炒樓唔會驚樓價跌

你選擇係個陣買，跌左你怨咩姐
你自己揀

舊年7月買真係水魚
買完即跌跌到今年年頭
買貴貨係肉赤啲

又係到為私已
有人賣樓買裝俾細路 請細路食飯呀
你做過咩呀
全部都係為自己 咁唔好意思我為自己都要你樓價大跌

自住驚咩跌
又抱撚住係投資咁嘅心態
咁撚驚當初覺得自己負擔唔到個 volatility就咪撚學人買啦

自住其實驚乜柒 總會有升返既一日

收皮啦樓主
攞啲二打六網出嚟獻世
香港樓價有排升啦
最緊要係場運動成功
你咁撚on9仲學人買樓
捐去俾中共做擦鞋狗仲好啦
On撚9仲衝嚟柒
咪笑大人個口啦

唔好追擊原po la國難當前

請善用起底功能

五年前買 升左90

十分同意
樓主心態極度自私
而且人生除咗錢同樓外 咩都無

其實係你能力唔夠
承受唔到風浪
唔好賴個市場

升咁少

上年6月買左白石角仲未收樓
仲要用呼吸plan.. 依家斬纜冇左120萬 成家都就黎灰到痴線 仲未做決定

起一起底就知樓主智障
既然逃犯條例唔使驚，咁樓價跌你又使閪驚咩
你自住之嘛,又唔係炒樓
你應該支持添呀
係驚都係手持幾層樓黎炒個啲人啦

套用你個邏輯咋，唔使屌我

利申，屋企人有幾層樓我都支持樓價跌，吹呀？

之前有時睇開猜登啲樓價post
講兩句又話淡友死撚開
淨係識講硬需硬需

借得3百幾，最少有3，4萬幾人工

我只睇成交價

你自住又唔係要賣點解要諗樓價？

買自住層樓升定跌關你差亊

善用起底功能
佢只係個為左層公屋趕左自己老母上大灣區既廢物
依家國難當前仲有心情開post抽另外一位巴打水
正仆街黎

屌你老母起樓主底係陳健波之流
祝早日破產

平過交租嘅
安慰下樓主囉

抵你死

唔係假膠post?

香港樓價根本係唔正常，咪由佢慢慢回落
我一直唔賣都唔蝕 咪留俾個孫囉

人地俾少40萬買高過你，係因為人地啱時機入市，冇得怨㗎

理下香港這個家先啦！廣東話都就嚟冇喇！
仲講生仔？你想個仔喺咩環境下長大？
放負有乜撚用？

柒囉

如果自住又做乜要擔心？

同公開自己全名有咩分別

預左架啦咁早買
等到2047睇下有無平貨執仲好

抵你死
支持送中

返大陸買樓咪冇事

傻西

有錢都課金比前線 再移民啦

值得眼紅的話
你就唔駛上黎出post.....

起完底除左抵死都唔知講咩好

佢支持送中架

真心佩服 90後儲300萬首期

呢句真！

供就供啦，個撚個都供緊架啦，買得就唔撚好嘈啦，屌你老母

第一
玻璃心就唔好出黎開post，人地覆你幾句，阿樓主咁Q大反應把能咩，唔受得人意見拜託對住屋企道牆發瘟

第二
自私又自以為是買完升左又點？阿大哥你自住喎家陣，你唔使供？升左一百萬你即刻放？買層樓包生仔？包升？包左你一世自己既娛樂支出？

第三
出黎哂命我真D你呀，你灰條毛？成香港得你付出過努力？得你供緊樓？得你買左樓？認真樓主有病死去睇醫生啦，唔好以為自己好Q型衝出黎柒

可能樓主會發大達啦 但日子一定唔好過
日日就係到睇跌完未呢 又或者 升到頂未 會唔會破頂咁
正宗貧亦憂 富亦愁

自住驚閪咩.
識一個manager做緊供供都發夢做前線啦

得失心好重

咁就抵撚死了 呢個時勢買樓我已經覺得奇怪
都就快被共產啦

自位唔係炒怕咩。數字來姐 。

其實冇咩意思架喎
唔係用黎炒 自住的話冇話蝕唔蝕
應付到支出就得
睇開啲啦

多謝巴打安慰 其他人剩係識屌我

如果你對將來睇得禁灰，不如放左佢，拎返4球，現在租樓住，15萬一年。保守估計到時再多$50 萬，你已經賺左$35 萬，如果你繼續睇淡，兩年分分鐘慳左1球。 （利申：屋企人係89 年凖備買樓，但又係灰，冇左三十幾萬訂，最後冇搬到，而家杏花村升到呯呯聲，如果要灰，灰過你）

我都做IT但出面好似好好景喎，日日都有headhunt add linkedin又send msg

樓主係寸緊財經台某會員 大家唔洗咁認真

見到樓主自私L好撚嬲

寶星中心

爽，有排你玩！最好跌到仆街

要幾無大局觀先會哩兩三年上車

跌淨40萬都似

慢慢屌跌啦屌！

五
五毛已起

善用起底功能

關我撚事

cheer up.
我冇你咁慘
但我都有幾樣濕鳩嘢供梗
我做design比藍絲公司半清算梗
都好擔心

所以真係好想快啲支爆快啲攬炒

自住你理撚得佢幾錢，升你放左佢咩，唔係你財唔落你袋

自住你理得佢升定跌，你肯定長揸架啦
04年淘大夠跌到40萬，揸到而家仲有邊個跌錢啫？
投資既就怪自己唔好彩啦，投資涉及風險電視都有教啦

你而家個心態唔係怪樓價跌，跌左錢
你個心態一定係，屌你老味，早知租多年樓啦，而家買平一成，賺少左，仆你個街，我講得啱唔啱？

有投資開既，有幾多人真係可以响最低位入貨？十個有九個經濟投資者都做唔撚到啦

反正揸長綫你咪問下自己，自己睇唔睇好個後巿囉，覺得前途暗淡，你咪渣渣淋賣左去止蝕，攞返幾廿萬同你老婆去歐洲囉

我三年前買一手新樓9百八十幾萬，
果時有朋友笑9，話唔等再跌d先
然後買完，樓價只係不停升⋯⋯⋯

最近估價一千三百幾萬喎

不過自住，數字遊戲不多理

利申，夫婦公屋大，暴大畢業，靠自己能力買樓。
八十後

香港民主自由最重要～
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命

呢個世界一定有輸贏， 你買樓之前冇諗過跌呢個問題 就自己戇鳩， 承受唔到就咪撚買樓

你唔係以為會長升長有掛？

屌本身都同情你
你返支那買樓返支那住啦咁

講到自己荷包跌咗40個咁誇張，做8成按明明仲爭緊銀行3球幾

屌，買黎自住就定啦
遲早實升番，買黎炒就話on9

咁你想點

有良知就會行出嚟！
香港社會太多不公義 我寧願攬炒

想樓價GoGoGo

自住有咩問題 你又唔會幾年內賣出去

祝你層樓跌到一文不值

我爭緊銀行六球都未驚過
與其驚倒不如增值自己搵多d錢

5毛樓主扮乜野買樓
自住跌唔跌樓價根本冇影響
講到好似喺銀包度跌左40萬咁
咁有錢點解要做5毛狗

你都識講係自住 唔撚賣出去睇個價做乜？ 唔買都買咗

我做it的 不是做5毛

住400萬樓就縮番入去啦 我住緊個層1400萬都未講野啦 而家搞革命啊 小小個人利益就放大黎睇
唔會諗下全香港個市都跌既
點解跌但其他人都無怨言啊？你反思下啦
住400萬樓既思維同眼界真係有差距

長跌長有

咪係
400萬咁cheap嘅樓仲要串串貢
話連登仔唔抵得佢買到樓
笑撚死人

撐

眼都紅晒
見你買到樓開心過去靈堂見你

其實香港樓真係長升長有
樓豬跌少少自己驚
下年升返100萬喇

其實如果你自住，做咩要不停睇個價呢？
最緊要係你倆口子有一個家

哦，原來樓主真人不露相姐。樓主啲思考邏輯大強大，又行得正企得正，做IT人人爭住請啦，香港核爆都唔使驚無咗份工啊。
況且，大灣區好需要你呢啲一類人呀，做乜喺香港呢啲暴徒區生活，啲香港人真係影衰你啊。

其實2019年層樓得400萬
嘩，真係垃圾到唔恨

真心，銀行都會執笠，唔好擺錢係銀行

包賺咩，咁驚冇咗份工點解買樓

你呢個乜撚嘢膠post呀...死on9

放心,跌多球, 四年後升番上600萬啦

用不推文呀！呢啲post都上到熱門...
係咪唔記得點用

對唔住我都唔記得....

樓主問你一個好認真問題， 你都講得出買黎自住架喇，即係唔會賣，咁佢跌到得番1蚊同你有咩關係，你都係要住架喇，升到1億同 跌 到1蚊你都係自住架啦，你又唔會賣既，除非你拎黎抄，完

投資包賺㗎

其實做programming根本唔應該留香港

400萬

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

我都allin 左股票
你冇左10%

我起碼冇左15%

光復香港

此po已完

#blocked

自住驚咩本來個價就高得唔合理

大家咪言論自由緊囉，唔係咩？樓主表示支持送中，OK喎。手足表示佢跌錢抵撚死， OK喎。各自表述緊，邊一忽唔自由？

哦

我上年3月買，自住邊會有咁嘅煩惱。你會賣樓歐遊？你會賣樓買車？
跌我地都好開心，證明攬炒中，高價買預咗風險大。
現實啲講，樓價永遠都咁貴，你永遠都冇機會買第二層啦。

樓主一係on9 一係假膠

應該係冇買個樓嘅人

唔好玩啦，樓主送中都唔驚，全力支持嗰隻喎，跌幾十萬碎銀算係乜嘢姐，有乜好怕？

邊撚個同你講一定會升嫁
你條智障又真係信？

完
請善用起底功能

望一望保升 440萬
又黎試新會然

死撚左佢

搵食行遠啲啦，屌你老母AA狗

跌十萬即係兩公婆小一次歐遊（住五星酒店）
咁離地

仲要新界撚 笑死人

起撚完底，樓主食撚屎

人比人比死人
你咁既心態下下咁比較落去
只係增加自己心理壓力

可以趺到去300萬 香港加油

你連埋你層樓送中啦
唔抵幫bye

希望你唔好生仔呀，廢事生個弱智出呢，橫掂你都無錢養

講真,自住真係驚閪咩.你依家睇返梗係覺得好似虧左咁.可能2 3年之後升返呢.
就算當你依家個價買啦,屌你出年掉左7成,你又走出黎呻啦WO?

你老母，一個高層一個低層，同一座向？戇鳩鳩

又鞭IT仔

認真，有自住需要既都要買架啦，租一年樓都十幾廿萬，40萬當交貴租囉，唔再跌落去下年打和啦，仲供得起既根本問題唔大

去meldives都夠

依家有人面對十年刑期你同我講樓？

##沒 沒有最膠，只有更膠。

攬抄成功

早日破產冚家剷啦你

咁撚多真心

年頭買左樓 自住
升定跌又點
望住而家個香港仲心痛

下 你唔好懶送唔送中好喎 聽講你上年10月已經話跌

你住左一年條數唔洗計翻....？

其實自住 你日日睇住個價做咩呢？

如果變負資產可以香港獨立 我唔mind

知唔知咩係sunk cost

自住就算啦
數字上嘅嘢
遲下升返又點
唔通你又賣咗佢去歐遊咩

賴地硬
送中就實唔跌咩
可能跌得仲勁邊個知
咁撚多如果

你都搞笑 咁多人陪你跌 你唔係應該開心咩
諗下義士有冇地方訓啦 連食住都擔心既情況
仲有人拎報價黎擔心

利申仲有28年未供
我驚供完已經要上繳中央啦啦

呢個網d估價低好多架
用返匯豐渣打中銀啦

On9 寶星呢啲樓點可能唔跌

唔識樓價唔好買樓

屌
你地叫開心左半年丫！
大陽春呀......不過完左....

升多一倍你會賣嗎？

無病呻吟

買得樓既，即係點都有舊錢係度...加上自住既，真係唔洗點理樓價....

你話跌10萬，去少次旅行..又話少架車....
即係炒家？

住日cheap 樓，但有高質生活，同住私樓，但樣樣計住計住....邊樣好？

利申：公屋仔（買斷）

過倒銀行壓力測試，即係你供得起啦
有工返咪捱吓囉~

成班p牌仔又比人撚
條友假膠跟本冇樓

訓醒啦 你仲係租緊樓ja傻鳩

預咗接上一代班撚樣貨啦
班人渣去外國退休lu

好

就嚟負資產

你自己住嘅灰咩呢？

自住怕咩跌 驚份工好過啦

有排
止蝕離場

呢個價咪又係住狗屋
升左就會賣咩
帳面無甚意義

股市可升可跌係人都知

樓價 可升可跌
你agent 無同你講咩

跌到40萬先合理

寶星
IT

好熟口面

上年7月咁耐都仲講

投資有升有跌
你落得場就預左有呢啲風險

挑，4球樓跌得一成就叫生叫死

白痴咁計
供30年， 40萬
一年先1萬3千3
一個月先一千一百蚊
一日先果37蚊咋嘛

屌唔好撚睇啦
好似買股票咁喳嘛
何況你自住又係要黎炒
驚閪

自住樓跌幾多關春事咩 賬面數字咋on9仔

你賣左蝕左先講野啦

現在政府都加快起樓，個樓價遲早跌，btw,自住冇所謂啦，樓主加油

全部新會燃？
成班比人撚緊都唔知

自住怕乜撚野跌？

你自住驚閪咩

其實你都係比aa9害

裝修 同 保養質素都對價錢有影響啵

40萬 白做年幾

抵撚你死
因為有你呢堆盲毛摸頂買
樓價咪唔跌囉，慢慢供啦柒頭

真樓主終於上水

其實自住ok，冇咩所謂
建議唔好𥄫住個價，個價升左你係咪賣先？

(今年4月買)

年尾應該跌仲甘，大把公司執或者栽員，如果樓主介意個價，不如拿拿臨放盤止蝕

利申，廠佬，支那係恐慌性走資中

希望你跌撚到無曬錢 自私撚

我今年三月買,暫時仲未跌穿買入價.

你老母，樓價升個時你會唔會日日check 當自己中撚左六合彩呀！
你係自住就唔好理佢依家咩價。

你都幾ON9
日日咁睇住
如果每日都升 你係咪放左佢先?

祝你快啲變負資產

一睇樓就知假啦
明顯曲線抽水啦

自住睇住個價嚟做乜

蝕印花稅

攬炒其中一個目的就係要經濟差,樓價跌等政府再做錯决定再跌,大家仆街就有機會上車

根本「每日check 住」此行為on9到一個點

on9冇藥醫
先唔講咁既市都買

你買完要供廿年至三十年 岩岩好50年大限就到
呢D問題未解決 供完又點?

自住驚閪
諗住炒就抵死

要走好走啦，股票個邊我得走得7788，港紙都走左3成

你有冇份出嚟衝,

你咪當樓價跌幾十萬出嚟

當為呢場運動出分力囉

供緊 驚閪咩 抗跌能力咁低就唔好買

師兄，其實自住樓唔駛睇價啦 負擔到，上到車已經叻過好多人

drop to zero

咁貴都買，儍豬 放咗佢止蝕la

成班CLS, IT狗都唔識

做咩咁睇唔開果d時間買樓

你未計mortgage interest, insurance

你有咪咁仆街

佢都係攬炒其中一份子

自爆

撚狗俠買樓?我冇睇錯下嗎

自己高位入市無諗過風險？唔係投資你急住自住係無得怨架窩

自住驚閪

你自住，由你供個日就係要比禁多錢，升就話賣樓姐跌唔關你事，你都係供禁多

有排未call loan
你留番啖氣咪叫春啦

你變負資產咪仲好你根本唔適合買樓

你咪學曾上遊做隻PTBF 囉

包你好快有5個單位

自住買幾錢都無分別 由你買個刻

驚就咪撚買啦

買得自住都係長住，如果以炒既角度，你上錯時間啦，同埋你個棟樓，升值能力唔高。。。

你已經自爆咗

關我撚事
你越唔開心我越開心

早買早享受 遲買平幾球

快d 止蝕賣左層樓移民啦

自住驚咩

剛需丫麻 遲早又升返

200萬差唔多

其實check嚟做乜？
自己住嘅供得起就得，其他嘢你又控制唔到，日日喺度後悔有乜用？

其實樓主係米真有買樓，講埋自己住幾樓幾號室。。。。

Aa!?

實賺架？

睇下邊個開post先覆啦

多謝樓主更新一手市況。
我們會繼續努令更多人受惠

我啱啱6月買，而家估價先低買價17慢，點都要住，跌都冇計

利申：核彈都唔割

樓主你心態上要調整一下

唔好太在意樓價升跌
因為自住樓你買咗就係買咗, 升你又賺唔到, 跌你又係咁過

我而家儲緊錢, 就算而家供緊樓都希望樓價大跌
然後第時價平我就可以買多層黎收租同增值喇

4M樓就唔好擺上連登啦
呢度個個層樓都最少10M

自住驚咩跌？ 驚蝕左昨

自住嘅當長揸囉，遲啲又會升返架啦

好唔明樓主咩心態

屌 你又唔係炒家

炒家先最撚驚啦

你自住驚閪咩???????

自住驚乜撚跌，住到入棺材都得啦

保升中心wor

大家係真心唔知定假膠扮唔知

跌幾十萬呱呱叫
垃圾

樓台最出名樓淡on9雙俠之一開post都有咁多真心

自住既就算啦 始終有個竇瞓
唔想跌就買細啲買好地段啲嘛 eg港島綫沿綫
或者大型屋苑

自住跌咁又點？升到1000萬咁又點？咪又係要供到4 50歲

自住樓 市場調整無咩事既
樓價d 野
只要你
1. 唔係炒家
2. 有十幾棟
3. 唔夠cashflow
其實佢慢慢都係跟番通漲升番上去
你日日咁睇無乜謂lol

不如睇下有無荀盤入好過啦

樓主真係好撚蠢
講晒屋苑名
成交價
幾時買
田土廳一check就知乜名乜姓

樓豬假膠

你講得輸呢隻即係原來都九成炒樓一成自住啦
炒樓撚就抵你死啦
講堅係自住過世嘅雖然都好肉赤但唔會心痛囉，反正都係自住，係放都幾廿年後先放，幾廿年後個市都唔知會變成點啦

有小部份IT佬成日覺得自己好醒,但其實傻豬到仆街
成日係到講自己點FIX點FIX,幾勁幾勁
屌啦星其實我都識啦,只不過係公司有IT依個部門,先俾你地搞咋
仆街幫我換個SSD,講撚到自己識飛咁
每次經過都係咁問我依家部電腦係咪順左好多呢

前年買驚鳩咩

自住驚條撚咩

收皮啦你
呢d野都可以拎黎抽水？
無撚野啊？

保升冇問題，自住唔洗驚

買樓自住驚乜撚野
你驚第日被共產好過啦

睇完大家鬧我既留言 尋晚又失眠 好痛苦
點解買層樓 想佢升值 唔好跌
比你地講成自私？
點解買層樓姐 會搞成咁？
早知上年聽呢到D淡友講 唔買樓 租住先啦

寶星D單位

見呢個單位由340升返到400已經唔錯

唔好成日睇 我都曾經上年升左兩球
真心未到放嗰下都未知最後邊個係贏

又黎
玩左成年

就算你而家升超過5,000,000 咁你係唔係而家即刻放左佢

自住有咩問題？

租都慳左廿萬喇

x你啦 遲下升返上去 賺3成係味派街坊啊？ 你買到樓就唔好咁多野怨

自住樓價跌你無乜鳩野左個歐遊啊
仲有真係覺得樓價成世都係一定keep住升咁on9架咩你?

應該好易check到你係邊層邊個單位

估值同真實成交價本來就好大唔同。

睇嚟真係好多人唔識樓主

乜撚都正係講錢

你都弱智,升你係唔係會賣??你供唔起既,升趺都唔關你事LA

都未夠3年輸乜鳩

97年買。跌過一半，正面去面對。

如果現在樓價跌一半，可以正常返、令年輕人同中產有機會置業，我寧願跌一半！

我呢到d單位 大概租緊9k
40萬夠我租4年

又黎

吊
係咪有首歌唱 ?

日日要計住層樓跌左幾多真係慘

利申：住緊屋企人已供斷私樓單位

認真覆既全部都係P仔

傻啦有排跌阿

咁你想點？
你想表達邊個搞成你咁？

跌撚死你就岩 早知送中阿拿

下 好快跌到200萬啦

最少跌兩成啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能用埋老婆嘅貸款能力去借呢
真係咁高人工就驚西咩
佢9成係啲買完樓之後
戶口$1都冇淨嘅傻仔

香港真係好撚癲
三十幾年樓都值四球

講真，我係你死渣唔放
400萬，算乜，仆街都仆唔死你
不過我估，你負資產都負硬，但銀行戶口有錢，無乜不良紀錄應該唔會call 你Loan
一來你無左份工邊個知？你每月供緊最盡咪13000，14000好未？你2公婆一齊失業都捱到1年半載掛？
二來call 你Loan 先收得層400樓下嘅樓，點解唔call 600萬以上嘅樓？嗰啲樓值錢同埋供款人風險大啲。
再博佢5年後升番

咁多p牌真心 以前日日好淡友大戰

你自住睇住個價做乜鳩

佢11 你22乜撚野佢高層過你

跌到咁上下cap多層

你又啱喎
冇樓嘅all in
有樓更加要all in

你都話自住啦 自住佢跌幾多有咩所謂？你買個下440萬你都覺得值怪邊個？

得罪講句
台灣非台北嘅市區 E.G.新竹市區/台中市區
新樓四房連車位都唔洗呢個價
講緊係三十坪以上個啲(一坪=三十六呎)
我知攞台灣比係唔公平
不過我覺得香港樓跌多三四成都唔過份咁囉
特別係大西北啲垃圾樓都賣到成六七球
係咪傻撚左

永遠都升好唔好？

你係咪輸到傻撚左呀

自你老母住
一起你底就知你條撚樣唔係地產就係炒樓既藍絲啦
之前樓價咁高都係因為你呢D撚樣
屌你老母

保升保升，滿載溫馨

著名淡友
撚有樓咩

屌你個人廢，小小野都頂唔住就咪咁早買樓啦

人上車你上車上撚到車毀人亡

仲係度問幾時先跌完，問下林病囉

其實「逃犯條例」有咩好驚？

有升就有跌果日

咁多真心

你講D野真係好撚on9 救命

你出街見到人靚仔過你會唔會怪你老母早生你幾年，如果遲生幾年應該會靚仔高大d?

屌你 你自住嘅
咪on9 咪輸打贏要

下年升爆

又係你啊？其實你都幾唔知醜，見跌價就出黎攞彩，價升就縮入老母個西。跌左一半你買得起先開po啦

呢幾年買樓嘅，自住好喇，炒的話隨時變負資產

自住樓你怕咩跌？除非你即刻轉手者～一日未賣你都未蝕丫

全香港得你一個有樓咩 港殤當前淨係諗自己

分n年供話自己買得起樓
得間400萬樓就唔該收收皮先

供得起就得
嘈乜撚

自住樓趺9成都唔撚柒關你事啦

你每個月準時供到樓的話怕乜野？

你估d人叫保升真係保你升咩

你做撚硬負資產呀 寶星7樓業主
抵撚你死 慢慢供啦你 仆街

兩球養到個仔?

樓主假膠唱淡

自住驚咩9

我係你就default 佢止蝕
唔係第日同學聚會啲人講緊用10 萬買一層貝沙灣，你比人笑到面黃

買物業係投資一部分

投資有風險 保重

自住的話又如何，供得起就得

On撚鳩
樓價升幾多你買黎自住都落唔到你袋架啦
歐乜撚野遊

其實你啲咁負面既人唔買好過啦
跌少少牙痛咁聲
自住樓由9佢跌啦 做曬風險評估先買架嘛

利申：自住物業供樓中

大佬呎價你平啲喎，邊有咁計架
屌你男人老狗咁樣真係都幾肉酸

做男人做到你咁廢眼中只有錢
國難當前,仲諗住屋

淡友又出黎LU

又出黎撚狗

唔會完

跌左成球
都係上年買
wfc
我要攬炒

真定假呀？屌你

自住有咩所謂

趁平咪買多個單位囉
剛性需求冇事嘅

自住升跌有影響？你本身預左一筆錢供
只有炒樓既人先會.......

抵撚你死 屌你老母

真可悲

你都未賣, 請問輸乜7野

佢最近點呀？還好嗎？

吓 咩原因導致你要咁？
唔講共唔共產 資本社會從來都係有啲人有錢有啲人無錢架啦 唔通有錢真係全人類大家搵？咁錢仲有咩用？

自己住理得佢
買黎抄勸你早日放左佢

咁都好多人安慰佢 自住驚閪既
上年我叫左佢唔好買住先架啦
如果依家先買 慳返 60-70萬啦 陰工
佢當年首期都好似係得70萬 買完清袋

樓主你認為幾時係最低位?

租一年寶星要不要15萬 ;輸少少就嗌。

我屌你老母我跌撚左4球啦 仲係有出去發夢都未撚出聲

自住喎！你講緊自住喎

我黑心：抵撚死

自住又要睇價值
姐係你有投資既意圖啦
屌你老母投資係有風險
抵你死啦垃圾

自住樓怕咩？

跌果一成好意思post出嚟

起底加不推文回覆

今年4月上車， 自住無驚過

點係

都係個句
你上年買完iphone xs
你會唔會expect賣返出去會貴過原價？
樓係用黎俾你住，唔係股票

只怪自己摸頂做傻仔，上年年中都講明會回落

寶星舊到咁都入手

豪宅？

其實你自住，理咁多做咩
唔通呢期升左40萬，你即刻去full pay 架benz咩
數字遊戲

巴打唔好勞氣，網路上咩人都有。

咪鬼入，有排跌
等班大陸佬一唔掂
個個放晒d樓
成個市即刻跌到仆街

距離支爆不遠了

假膠黎架

其實你自住就算升到一億都唔關你事嫁啦
你呢到一億 其他都升到起碼幾億
自住樓睇開啲

恭喜哂 抵你死啦

四廿個就叫春
幾多ching炒股抄外匯炒btc賭波賭馬輸幾百個都係咁

我真係恭喜你呀！

買就咪撚驚 驚就咪撚買

收下租 收左幾年之後自住啦

你自住咋.....跌關你鬼事
覺得自己遲買可以平幾十個, 係你自己投資失敗
成功的人找方法, 失敗的人找藉口

供緊樓希望跌八成

有咩好怕,
03年到宜家都係升左16年到, 冇咁快玩完既
用家庭入息中位數黎計, 都係21年唔食唔用就買得起一層, 都唔夠深圳30年咁高
供款與入息比率(DSR)都係去74%, 都未夠97個陣88%咁顛
音樂未停架, 樓價gogogo

連登係咪真係多左咁多新會員

抵死柒頭

on9啦
開post話人知你炒樓好撚威?
自住又洗咩日日睇住成交?

樓主

寶星呢D垃圾樓

自住？

依家買樓...得返廿幾年....就算唔勁跌到時共畜收地租同你分身家咪一樣仆街

無撚俠又出黎扮業主
睇錯市多年，保升都返家鄉，你仲痴老母租樓住

港銀新造按揭同Cap都加左啦 我錯咩呀？請問？

你預左有排灰都得

遲撚左9個月先加 你不如計到你釘蓋啦 無撚柒頭

自住你驚閪咩

咪係，連登仔點會買4M樓

其實自住就無得擔心咁多啦，諗黎都曬氣，你諗下你都係借銀行錢啫， 你真係有嗰四百萬咩

放鬆的啦， 經濟cycle不嬲十年跌一次， 上年唔跌今年有咁多政治因素加埋中美貿易戰，你預呢幾年都唔係特别順啦！

你五六年後先諗換樓啦！

佔中果年買，仲未供完，唔敢出黎。

事實證明香港銀行無減過息 重加撚左添喎
我錯乜柒呀？
你地個時又吹會減P 減撚左未？

收皮啦 無賴
p有無加過呀，有無人好似你咁話要切柒呀
話12月美國加 香港唔跟就切柒 遲撚左9個月咁就叫香港跟美國加呀?

廢淡好似死剩無撚俠同屈狗，其他都已經自動收皮
繼續交租啦柒頭

樓主係 寶星中心 A座 7樓 5室

曲到圓

山林道都死撚左啦

我屌 你真係好on9

你呢一年交左幾錢租？

你賣左呢間 再買高層果間 未買平左囉 蠢豬

交管理費 地租差餉炸
無交到租

寶星

溝貨？
都話有SSD 依家放要比10%
AA同得講 依家400都未必有人接

其實依家真係唔係幾適合買

溝係指兩間一齊持有拎平均價
宜家係賣左手頭上嘅野
再買平啲嘅果間 咁未姐係買到平野囉

又變忽然業主？

睇完咁多個post...樓主完全無投資意識，已經唔好講買樓

佢趕左老母上大灣區
住緊公屋

咁都知

400萬嘅樓都拎出嚟講

你唔知前傳，樓主係上年知名廢淡，可惜持續睇錯市，嬲嬲豬出膠post扮業主

溝貨啦，一日未沽一日都冇輸

家下香港係叛軍同納粹法西斯+義和團控制住啵.

有d印象，原來係自稱月入50k嘅倫敦金公屋MK

可以點？
佢啲錢咪又係用唔哂

可以點？人地繼續放租，有得200幾個單位都唔係近幾年買，人地繼續大賺，繼續收租

睇倒樓主講人地無左40萬首期真係R撚哂頭，假設03年買50萬左右，首期咪無左好多？蝕撚到仆街？

跌係唔關你事。 你買左就係你， 你一早預左用咁多錢買。 所以你無小到任何野。
跌只影響想賣樓既人

賢弟又撚狗,好波

mola mola

Agree !

駁唔到

連登房屋台低置仔AA話賺硬架

x2

使唔使起人底呀？

含撚啦25K保安狗

寶星都買真心on9
返工時上過去無限次

祝早日共完層樓俾老共

樓主想畀個溫馨嘅家屋企人有咩錯？

含撚啦14K順豐狗

咁你咪唔好睇佢囉, 自住樓長遠係只升不跌, 短期調整下好正常, 睇開D啦

多謝賢兄

寶星保升
樓市升升
樓市只升唔會跌

下個月即升5成
樓市只會GoHoGo大升

又鞭

有跌到咩？仲係好高喎

我上年8月買，都無咩點理，認真自住升跌無咩影響，只係帳面上，樓主唔駛自尋煩惱

摸左頂啦柒頭
廿年內都唔會再上返你個位

《南昌站匯璽III》在近日社會動盪下低價開盤，掀起入票認購潮。項目今日截止認購登記，受啟德新盤高開刺激，今天單日勁收逾千票，地產代理瘋傳，有一組公司客大手入近300票(A及B組各入148票)，以每票20萬元計算，動用入票資金已高達近6,000萬元，擬大手掃入70個單位。市傳該大手客為中聯辦。透過中聯辦持有的「新民置業有限公司」掃入該批物業。

上多D香討
只可以go go go
唱好
好友 日日 咀咒恥笑 淡友租客
包樓主開心返

自住就當沉沒成本啦diu
再加上係大環境一齊跌，又唔係得你果棟跌
驚閪

得罪講句，信樓價只升不跌真係on9
日撚日check住自己層樓幾錢係on9到極點

利申：供緊樓，全力支持攬炒

食屎啦on9仔

on9你而家跌就係乜乜柒柒
第日升返方你會講聲多謝

眼紅？
即是其實你出個post係曬命既？

連登有冇咁多新手?冇人識撚狗俠

本身單位細之餘，又唔近鐵路又唔近商場
買都買個好d啦，如果你話要就返工咁我冇野講
不過如果係就返工地點，咁樓主驚閪咩

傻hi樓主 香港人開哂竅啦
最撚好樓價跌八成 再加埋重推8萬5

樓價再跌 銀行call loan 要有準備提早還款。仲有要唔好失業 否則呢世就玩完

逃犯條例一推
建制都瘋狂賣樓, 地都唔要
好在佢暫緩咗先停咗跌勢
要去返上年水平起碼要成立獨立調查委員會
追究返所有濫權黑警, 市場才會社會前景有信心
如果想去多兩次歐洲, 就要爭取真雙普選
物以罕為貴, 香港越多大陸無嘅民主, d 樓先越值錢

我買長沙灣6000蚊呎自住都未驚過啦

自住做咩理佢升定跌

一日有中聯辦 一日唔會大跌

低置區啲Ching日日check住嚟打飛機架

依家含撚都無味

乜買樓實賺嫁?

多謝香港人

自住驚閪咩
每日瞓醒就睇一睇個網
之後灰足一日
驚到瞓唔著
勉強入睡幾個鐘後又要起身返工
返工前睇一睇又灰足一日
驚到瞓唔著
勉強入睡…

為乜?

供到咪得囉戇鳩

為左同人講 我買左樓啦

樓主好慘

好多留言都好冇人性，睇嚟都係公屋仔

唓 400呎
我住公屋 起哂牆仲有冇300呎

打漏幾隻字
我住公屋都3房2廳啦

你再日日咁睇住個價
準備定多100萬2公婆睇精神科

重邊有一百萬 買完都清袋啦
今日又有公眾活動

你咪當供前業主環遊世界囉,佢實多謝你既

呀！！！！ 屌你老味！！！

自己又自住有乜問題
咁自住個價趺左又有乜問題? 你自住都唔會炒賣啦

以後都要換樓架
282尺 點生小朋友

樓主為左人地層樓而活，睇見你都慘，做人正面些少吧

你問下自己其實係度做緊乜，虛度光陰

恭喜

死港豬

其實自住就算放，你都唔係短期放啦，驚緊咩，唔開中啲咩🤔？？？

如果首期少, 負資產左, 銀行係咪會要求補差價? 否則收樓變銀主?

今次係講緊全球經濟衰退。
如果拎03到18年十幾年經濟增長去睇之後個市，經濟衰退係完全2件事,等睇光景已完

440萬完美摸頂

買樓係長線投資, 亦都係有實際住屋需要, 您租樓既錢, 都係一個成本
利息既當租樓, 還既本金係袋返自己袋。
況且, 您投資既首期稅雜費都只係一百萬左右。
十年後層樓升到咁上下您一定唔會咁諗。

呢幾年仲敢買樓都幾叻

屈狗完美睇錯市多年，繼續痴老母住公屋

估價同買賣價一定唔會一樣

真係跌咪買多間

下年full pay唔使供

好彩我6月尾頂位出貨$470萬賣左

睇開d啦，無7婆玩野
你應該仲可以搵到逃生門，宜家就無計啦

自住樓有乜所謂

不過得400呎
用來收租都驚比人告虐畜

呢個網不嬲唔準，睇返大銀行估價啦

樓價再跌, 人人買到樓, 咁咪人人心想事成, 世界美好? 好事~~

香港樓市多數都只係升15-17年, 之後跌市就持續4年-6年, 當然次次年期唔一定一樣咁長, 但長線來說都係升多過跌。

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我都係其中一個受害姐
但係我樓價係你既3倍有多
但係我都無悔
一直支持候生仔
攬抄

低置仔話無事架

寶星保升
樓價一定升
大家一齊齊齊大手市
月尾升50%

陰公

想推廢POST?
拉返你落去

呢個事勢你唔理
淨關心啲錢?
怕你有錢冇命享

自住嘅話樓價升跌關你撚事咩
屌尻你係咪侮辱香港人嘅智慧啊

升定跌？

好彩你唔係2018年9月買

放心有國家隊頂住個樓市

屌你 買層440 萬既樓好心咪出聲話跌好多啦

抵撚死係香港買樓

出面個個前線被人拉撚左無10年8年青春都未灰，你呢種（？）為左個少少錢就浪費網絡資源開po呻

自住跌有咩問題 咪開啲垃圾post la 死垃圾！

你自住ge 樓價跌關你撚事咩？

我年頭買新樓，2021先住得都未驚過

收皮啦帶風向

又撚狗

保升？

No

大埔既

低置區Ching之前日日開個估價網打飛機架

抵啦

咁依家住邊？ 租樓？

返老豆屋企暫住，下年年尾收樓先搬入去新居

連登仔個個都冇撚錢買唔到錢，佢地見到你層樓跌，你覺得佢地會點諗？

又入市

連登仔話樓爆呀

呢一刻代表將來嗎

我full pay+自住呀！唔撚驚

唔使供樓輕鬆好多

好快有人笑柒你接火棒

下
唔使供話知佢啦
淨係交下管理費、水電煤
咪有得佢地笑

呢個新盤我想買好耐，好彩抽到

Life has no guarantee .. that’s why it is called life ..

好撚ON9, 你又未賣, 驚西咩
再講, 你承擔唔到呢D風險, 學咩人買樓

自住就冇得講啦
跌成點升成點都唔關你事
當而家升左100萬
唔通你賣左佢咩
你賣左住邊先

25K保安就含柒啦

14K順豐仔就含柒啦